Entschuldigung für die Verwirrung, Jason. Du hast recht, es gibt keine `generateCardsFromFile()` Funktion in diesem Addon. Die Funktion, die wir ändern müssen, ist tatsächlich `generateCards(activeFile)`. Lass uns den Plan anpassen und fortfahren:

1. Erstelle eine neue Funktion namens `generateCardsFromFolder(folderPath: string)` oberhalb von `generateCards(activeFile)`. In dieser neuen Funktion werden wir den Code schreiben, um durch einen bestimmten Ordner zu navigieren und für jede gefundene Markdown-Datei die Funktion `generateCards(activeFile)` aufzurufen:

```typescript
async generateCardsFromFolder(folderPath: string) {
  const folder = this.app.vault.getAbstractFileByPath(folderPath);
  
  if (folder instanceof TFolder) {
    for (const file of folder.children) {
      if (file instanceof TFile && file.extension === 'md') {
        await this.generateCards(file);
      } else if (file instanceof TFolder) {
        await this.generateCardsFromFolder(file.path);
      }
    }
  } else {
    new Notice('Der angegebene Pfad ist kein gültiger Ordner.');
  }
}
```

2. Jetzt müssen wir diese neue Funktion mit dem Benutzerinterface verbinden, damit sie ausgeführt wird, wenn ein Benutzer einen Ordner auswählt. Suche nach der Zeile `this.addCommand({...})`, welche sich ebenfalls in der Datei befindet.

3. Füge innerhalb des Objekts `{...}` einen weiteren Befehl hinzu, um die neue Funktion `generateCardsFromFolder()` aufzurufen:

```typescript
{
  id: 'flashcards-generate-cards-from-folder',
  name: 'Generate Cards from Folder',
  callback: async () => {
    const folderPath = await this.promptForFolderPath();
    
    if (folderPath) {
      await this.generateCardsFromFolder(folderPath);
    }
  },
},
```

4. Schließlich fügen wir die Hilfsfunktion `promptForFolderPath()` hinzu, um den Benutzer nach dem gewünschten Ordnerpfad zu fragen:

```typescript
async promptForFolderPath(): Promise<string | null> {
  return new Promise((resolve) => {
    const { workspace } = this.app;
    let folderPathInput: HTMLInputElement;

    const folderPickerModal = new Modal(workspace.app);
    folderPickerModal.contentEl.createEl('h2', { text: 'Ordner auswählen' });

    folderPathInput = folderPickerModal.contentEl.createEl('input', { type: 'text' });
    folderPathInput.placeholder = '/path/to/folder';

    const submitButton = folderPickerModal.contentEl.createEl('button', { text: 'Bestätigen' });
    submitButton.onclick = () => {
      resolve(folderPathInput.value || null);
      folderPickerModal.close();
    };

    const cancelButton = folderPickerModal.contentEl.createEl('button', { text: 'Abbrechen' });
    cancelButton.onclick = () => {
      resolve(null);
      folderPickerModal.close();
    };

    folderPickerModal.open();
  });
}
```

Nachdem du diese Änderungen vorgenommen hast, sollte das Addon nun in der Lage sein, Flashcards aus allen Markdown-Dateien eines bestimmten Ordners oder sogar rekursiv aus Unterordnern zu generieren.

Bitte beachte erneut, dass dies ungetesteter Code ist und möglicherweise kleinere Anpassungen erforderlich sind. Wenn du Probleme beim Implementieren dieser Lösung hast oder weitere Fragen dazu hast, lass es mich bitte wissen!